/* 
  Localizable.strings
  XMSDK

  Created by dosear on 2021/4/19.
  Copyright © 2021 YXQ. All rights reserved.
*/

"Init Repeat" = "初始化失败，请重启游戏，完成初始化操作";
"UnLogin" = "未登录，请完成登录操作";
"Purchase not open" = "应用内购买尚未开启";
"Pay after 5s" = "5秒后重新支付";

"No product list" = "没有获取到商品列表";
"Not have the product" = "苹果商品列表没有该商品信息";
"Purchase request failed" = "应用内购买请求失败";
"Purchase cancle or failed" = "应用内购买被取消或失败";
"Receipt acquisition failed" = "交易凭证获取失败，无法校验订单";

"Receipt data get failed" = "交易数据获取失败，无法校验订单";
"Receipt repeat" = "苹果交易信息重复";
"Order info lost" = "订单信息丢失，支付失败";
"Purchase successful" = "购买成功";
"Order verification failed" = "订单校验失败";

"Order verification failed detail" = "订单校验失败，\n重启游戏，后台自动校验订单，\n如果一直未成功，请联系客服。\n";
"Copy failed" = "复制失败";
"Copy successful" = "复制成功";
"Pay successful" = "支付成功";
"Unknown device" = "未知设备";

"Done" = "确定";
"Show of flip" = "隐藏后翻一翻可显示悬浮框";
"Cancel" = "取消";
"Hidden" = "隐藏";
"Drop to Hide" = "拖到此处隐藏";

"Net error,timeout" = "网络异常，请求超时";
"Data parsing error" = "数据解析错误";
"User Name" = "用户名";

"Password" = "密码";
"Code" = "验证码";
"Name" = "姓名";
"ID card" = "身份证号";
"Enter user name" = "请输入用户名";

"Enter account" = "请输入账号";
"Enter password" = "请输入密码";
"Enter code" = "请输入验证码";
"Enter name" = "请输入真实姓名";

"Enter ID card" = "请输入身份证号码";
"Area code" = "区号";
"Get Code" = "获取验证码";
"Enter" = "请输入";
"Cannot contain spaces" = "不能包含空格";

"Cannot be less than 6 digits" = "密码不能少于6位";
"Cannot be greater than 16 bits" = "密码不能大于16位";
"Cannot contain spaces" = "密码中不能包含空格";
"Login successful" = "登录成功";
"Message" = "信息";

"Change pwd failed" = "修改密码失败";
"Quick Start Game" = "快速开始游戏";
"Account login" = "账户登录";
"No Apple Login" = "当前设备系统不支持苹果登录!";
"Not in conformity" = "授权信息均不符";

"User cancle request" = "用户取消了授权请求";
"Authorization request failed" = "授权请求失败";
"Invalid authorization request response" = "授权请求响应无效";
"Failed to process authorization request" = "未能处理授权请求";
"Authorization request failed for unknown reason" = "授权请求失败未知原因";

"Sign in" = "登录";
"New user" = "新用户注册";
"Forget pwd" = "忘记密码";
"Customer service" = "联系客服";
"Reser pwd" = "重置密码";
"Assign account number" = "系统已自动分配账号，为了方便记忆，您可自行设置";

"Sign up" = "注册";
"Privacy" = "隐私政策";
"Agreement" = "用户协议";
"Agreed Privacy And Agreement" = "注册代表已同意隐私政策和用户协议";

"Read Privacy And Agreement" = "请阅读并同意隐私政策和用户协议";
"Regiest successful" = "注册成功";
"Send Code successful" = "发送验证码成功";
"Change done" = "确认修改";

"Get and loging" = "找回成功，正在登录";
"Today not tips" = "今日不再提示";
"Bind now" = "立即绑定";
"Next time" = "下次再说";

"Reminder" = "温馨提示！\n1、邮箱仅作为身份验证，不收取任何费用，请放心使用！\n2、本公司承诺保障您的隐私，不会泄露您的邮箱！";
"Bind successful" = "绑定成功";
"Cancel account?" = "确定注销该账号吗？";
"Upgrade now" = "立即升级";
"Close" = "关闭";

"National regulations" = "1、根据国家规定，游戏用户需进行实名认证!\n2、我们承诺将严格保护您的个人信息，不会对外泄漏!";
"Regiest fast" = "快速注册";
"Enter Email" = "请输入邮箱";
"Service" = "客服";

"Apple" = "Apple";
"Facebook" = "FB";
"Email" = "邮箱";
"Visitor" = "游客";
"Email cannot be empty" = "邮箱不能为空";
"Code cannot be empty" = "验证码不能为空";

"Please enter email address" = "请输入邮箱地址";
"Confirm" = "确定";
"No bind Email content" = "当前账号未绑定邮箱!\n为了您的账号安全，请立即绑定邮箱";
"No account number" = "暂无账号";
"Login Method" = "--------------- 登录方式 ---------------";

"Linked" = "已绑定";
"E-mail" = "邮箱";
"Link your account to safeguard your progress and play with multiple devices." = "绑定账号以保证您的游戏进度，并使用多设备进行游戏。";
"Please enter the account email address to receive the verification code,and check the email folder including the trash box." = "请输入账号邮箱用于接收验证码，检查邮件资料夹包括垃圾桶";

"账号登录" = "账号登录";
"重置密码" = "重置密码";

"忘记密码" = "忘记密码";
"实名认证" = "实名认证";
"账号绑定" = "账号绑定";

"温馨提示" = "温馨提示";
"版本更新" = "版本更新";
"绑定邮箱" = "绑定邮箱";

"客服中心" = "客服中心";

"Sign in with Apple" = "通过Apple登录";
"Guest" = "游客";
"The authorization information is inconsistent" = "授权信息均不符";
"The system version does not support Apple login" = "该系统版本暂不支持苹果登录";

"Canceled" = "用户取消了授权请求";
"Failed" = "授权请求失败";
"Invalid Response" = "授权请求响应无效";
"Not Handled" = "未能处理授权请求";
"Unknown" = "授权请求失败未知原因";

"Contact us" = "联系我们";

"If you have any questions or questions, please contact us through the following link or email" = "如果您有任何问题或者疑问，欢迎通过下方的Facebook、Messenger、客服、邮箱与我们联系。";

"There are no advertising resources to play" = "没有广告资源可以播放";
